唉岩岩坐地鐵柒到想搵窿捐

坐緊地鐵悶悶地諗住拎對airpods出黎聽歌
我平時都剩係聽開lovelive既歌
到我播個陣發覺唔對路
媽說過啦歐摸已搞咪那喔不舒服♪
點解咁細聲既
咁我愈較愈大聲啦 都係好似冇咩用
屌那聲原來我冇開藍芽 原來係部電話大大聲咁播緊
我面都紅晒 即刻係下一站落車 等坐下一部
唉屌

甩褲瀨褲真係害人不淺

有無射啲精落個airpod 個窿到

甘牛B?

大龜係唔會聽lovelive

僕らは今のなかで

傻閪先聽love live
識聽一定係聽THE IDOLM@STER

細個都試過
播住林峯嘅愛不疚
係件衫店入面 阿媽試衫 我就以為自己帶左耳機
心諗點解咁細聲 之後就一嘢搞到最大
成個商場都聽到「放開 放開所有」 咁濟
諗番起真係好撚柒

傻閪先聽挨媽

ching bin個funson

粒拉 即將重返農藥

你地d人囉肯定

好

我日日都抬部大喇叭係地鐵播 crossing field 同 ignite
有次有個小學生行埋黎同我講 ： 哥哥你都中意睇刀劍神域？ 我最中意就係佢首overfly !
果陣我感動到喊左

SICK BALL!

原來頭先個毒男係你

烏大龜又發功！

好!!

我都係覺得吐露港子彈仔單車大音箱播Seed歌後面坐條女型啲